食飯都有優先座？

原來大家樂都有優先座，咁係咪要食食下飯捧住個飯走，讓位比人

有啲方便輪椅人士坐嘅

以快餐店嚟講，大家樂真係最撚戇鳩

大家樂則以書面回覆指，員工會為有需要人士(如長者、輪椅使用者、孕婦及攜有重物人士)尋找座位及安排送餐，如優先座位已被使用，員工會請原食客讓出座位，轉到另一已安排之座位繼續用餐。

屌你老味，如果有另一座位你就直接俾個長者孕婦啦，仲要搞鳩其他食客？ 仲要書面回覆等人知你公司戇鳩，呢班癈柴真係唔死都冇用